最想 TVB 出邊個藝人的攬枕？

FYY

阿姐

金成安
朱凌凌
頭皮
郭子豪
比比鳥

要全裸嘅

想要你個名

張敬軒 Aga不過都唔係tvb喎或者Ali喇

呢個華dee或者會多啲人J......

使乜得佢出 自己拎張相去整都得啦
齋自娛唔拎出去賣錢應該無問題

楊明 馬蹄露 可以發洩下

Bob

當年有冇人買返去開窿？

佢太嬌小，小弟寧願要呢隻田雞：

馬明／譚俊彥

肥苟當唔當係TVB藝人